懷疑愚台有人推廣TB文化...

垃圾TB 理應滅絕

支持樓主

我同愛妻彩瑛一同支持樓主

彩瑛都是tb

屌你老母重醜撚過定延

懷疑某人想減低地球出生率🤔

米亂up啦

彩瑛是我愛妻

賊喊捉賊

我最痛恨TB

你不要對我愛妻說三道四

只要是tb都歸我管

彩不是TB

TB文化立刻滅亡

呢個真係男人黎

米亂up拉 咸豐年前

幾靚仔

佢係我老婆bb豬 不是男/TB

你gay

樓主搞錯 係推廣緊BL文化

我直到不得了

BL文化都好過TB文化

滅絕TB 人人有責!

施巴終於振作